{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042713",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "한솔찜"
    },
    "text": "京畿道利川市進相迷路2344番キル84に位置するハンソルチムはエイの蒸し物と魚の盛り合わせ蒸しをメインメニューとして提供しています。 ご注文は電話で事前に承っており、サイズによって調理時間が約15~30分かかります。 辛さや薬味は調節可能で、薬味の変更はご注文の際にも可能です。 営業時間は午前11時から午後8時までで、包装注文は午前9時から午後9時まで可能です。 お店は市内から復河橋を渡ってモガ/雪城方向の下町方向の長鹿洞の旧道路に位置していますが、前には「トダムスンデグク」と横には「長鹿教会」があります。 ハンソルチムは毎週日曜日は休みで、週末は午後8時まで営業します。 魚の盛り合わせ蒸しとエイの蒸し物はそれぞれ4サイズで提供され、様々な飲み物やアルコール飲料も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンソルチムの場所はどこですか？",
            "answer": "ハンソルチムは京畿道利川市進相迷路2344番キル84に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ハンソルチムのメインメニューはエイの蒸し物と魚の盛り合わせ蒸しです。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムでは事前に電話で注文ができますか？",
            "answer": "はい、ハンソルチムでは事前に電話で注文を承っています。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムの調理時間はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "ハンソルチムの調理時間はサイズによって約15~30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムでは辛さや薬味の調節が可能ですか？",
            "answer": "はい、ハンソルチムでは辛さや薬味の調節が可能です。薬味の変更も注文時に可能です。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンソルチムの営業時間は午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムでは包装注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ハンソルチムでは包装注文は午前9時から午後9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムの場所はどのように行けばいいですか？",
            "answer": "ハンソルチムは市内から復川橋を渡ってモガ/雪城方向の下町方向の長鹿洞の旧道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムの営業時間外には何がありますか？",
            "answer": "ハンソルチムの前には「トダムスンデグク」と横には「長鹿教会」があります。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムは週末は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ハンソルチムは週末は午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムでは何種類のサイズで魚の盛り合わせ蒸しとエイの蒸し物を提供していますか？",
            "answer": "ハンソルチムでは魚の盛り合わせ蒸しとエイの蒸し物はそれぞれ4サイズで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソルチムでは何種類の飲み物やアルコール飲料を販売していますか？",
            "answer": "ハンソルチムでは様々な飲み物やアルコール飲料も販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 518
    }
}